朗拿甸奴決賽5入波6助攻，11一2擊敗對手贏得監獄盃

巴拉圭獄中五人制足球賽上，小羅上演貢獻5球6助攻幫助球隊11-2戰勝對手奪冠

【“金囚獎”！ 獄中足球賽小羅狂造11球 職業生涯再填一冠】

又話唔俾佢入波

真冰火天魔

屈機

冠軍獎品

好可愛

扣返佢入個5粒都仲羸波

淨係助攻都已經夠屌打對手

已經唔識分真定假新聞

有十一球都關佢事

識屌一定係屌

比賽精華片段暫時搵到呢條

‎

佢助攻俾龍門姐

其中一球入波片段

屌你老母連監獄盃都拎埋
為左拎個盃走去坐監

會唔會其實因為監獄先最安全

見佢好似唔係苦笑

阿朗敢唔敢黎挑戰

阿根廷近啲，我美斯去到應該屌打

金囚獎

西班牙甲級足球聯賽冠軍:2004-2005，2005-2006年
西班牙超級盃冠軍:2005、2006年
歐洲冠軍盃冠軍:2005-2006年
意大利甲級足球聯賽冠軍:2010-2011年
南美自由盃冠軍﹕2013年
巴拉圭監獄盃冠軍 2020年

會唔會集體中肺炎

一坐就幫班手足贏咗隻豬 佢監獄生活應該會幾開心

食完蝙蝠再屌豬，好快就會世界末日

我只係想踢波咋

貼支那網source

好似玩大富翁到後期個個都想入獄咁

送畀佢屌？

屌完再食?

啲人follow依場波多過歐聯

除左頭兩秒之外,震到波都見唔到

笑死挑戰監獄

真正世一

又話唔比入波既？

細哨復出戰都無直播，唔開心

球壇第一親善大使
咸爺牙朗小花敢唔敢

點解實時報導
點解有得拍片
點解隨便聚集
點解可以自由搞球隊

史上第一人

都活左大半世人
體驗下d無試過既生活都係另一種享受

自由過武漢同胞

有機會同細哨跌波輸幾多都濟

你老母就同胞

又話唔比入波?

停唔哂比賽，無左阿朗，美斯
有細哨參加已經係世界最高水準賽事

坐監可以同朗甸同場踢波
好抵坐

dead body:坐監令人生更精采

其實點解佢會用假passport

為此假膠道歉🙇‍♀️

對面分分鐘波都未識控

成隊今晚就飽啦

明顯想參加監獄盃

攞埋監獄盃解成就

想知點分隊，有佢等於贏硬啦

咁有冇得減刑？

踢到2020年都永不言退

左邊有d似恩尼斯達

衛冕冠軍，唔走得

點解有得拍片

左下恩尼斯達

美c 呀朗一齊入去挑戰

琴日先話唔比入波喎

細哨左上果個似大巴拿

南美唔奇
鄧龍威係菲律賓坐監都有雞叫有得出街買野食

prison break巴拿馬監獄咁free原來係真既

對豬脾都有排玩

仲諗住監獄有班強者

零封細哨

之後為咗報仇
加強訓練

最後領悟到足球樂趣
打敗對手

後面似山齊士

細哨判幾多碌

好似係巴西俾人扣起左

笑撚死

係咪同隊友own two之後入波

自由盃同監獄盃
放埋一齊好黑色幽默

捧盃文迪蘇傑

靠細哨助攻入波既人真係可以拎黎講成世

"阿叔當年細哨都係助攻我"

下屆仲有細哨
應該搞直播，開盤

有得飲酒tim

我都以為會有個監獄球王打敗細哨

監獄都有片流出 cls

connect曬獄中唔同幫派

文素基治

事隔七年~ 再次奪冠

又話唔畀入波 入夠五球

入自己龍門

6:5贏波

隻豬

係咪張家輝拍架
入完波後邊有人話靚呀

佢差人好多錢？

支那人黎

你已進入黑警嘅思考領域

禁細哨入波仲慘過唔比屌閪呀

屌你好似周星馳啲情節咁

唔係話唔俾佢踢
有冇師兄update下咩事

就快365有得賭

賭埋角球大細

估唔到細哨退咗休都仲有比賽新聞

全世界得佢一個足球員踢波個樣係咁開心
可惜高峰期太短

又話唔比佢踢既

為左踢呢場波 特登去坐監🤣🤣🤣

可能高峰期岩岩先開始

佢好開心

RTHK 其實好多資訊性節目㗎
文學方面又有文學放得開
哲學嘅又有哲學有計傾喎
要睇劇仲有萬輻瑪莉亞！
仲點小得肯講事實嘅頭條新聞呢？
Comment
Like
Share

頭條新聞第五集睇咗未！？

記得善用不推文！

班囚犯出獄可以同人講，當年我同球皇細哨埸波點點點

外圍有無得買

挑戰王牙朗唔敢, 搞到要敗走意假

梗係乳豬全體

仲要可以手機影 po埋上網

未退

囚犯：你呀爺當年我都係為咗同細哨踢prison cup先入去坐

唔講以為佢同班friend入camp

細哨：我傳個波比龍門 龍門唔接喎

警衛暫時做住球迷先

屌你 d監友咁撚多波衫既

N賓打完DC9坐監有冇參加呢啲盃

點解可以日日都有就新聞仲密過牙朗美斯

拎住盃嗰個似伍家謙

呢個好笑

仲好好味添

隔離就係停車場真係十足公園

我屌

未拎過金囚獎唔好話世界第一

又一個獎要證明自己

email

足球版巨輪

幾時同Adam Johnson n賓組監獄三叉戟

消息傳出之後巴拉圭犯罪率有冇上升

N賓無坐，咪屈

係咪有記者突燈入去坐拎一手料

一開頭又話唔比佢踢，淨係可以睇一場波，跟住變到又話比佢參賽但唔比入波，最後變到入足幾球贏埋個監獄盃

監獄盃

行路式扭5個人

半碌
扣假期應該4個月出返來

傳波俾對面龍門，不過對面接唔到

密到好似琴日先話比佢參加今日就踢決賽

巴拉圭呀Ching

疫症咁爆法，坐監可能仲安全過出便

但好似話上年已經俾返佢

我覺得係黑幫比錢佢入去踢 賺錢
真·世一

呢班人可能有d係殺人犯,戀童怪,強盜

係咪好似打拳咁增減磅打其他量級
依家專登修獄去拎個監獄盃

屌奶星
後世邊個可以挑戰佢快樂足球嘅地位

全能到仆街

有冇世界冠軍監躉盃
Adam Johnson可以同佢踢返場

南美佬坐監都咁開心
果然天性樂觀

佢之前爭街數俾黑幫追殺
似自己走入監獄

隊友入曬禁區等細哨餵波都夠做，反正對家又搶唔到細哨波

包容

起初話唔比佢參加

又撚9對面

扭過細哨入波好似威啲

獄卒拍㗎

黎緊應該好多球足入醫院，係咪可以攪個醫院盃

武肺盃

佢真係笑住踢

咁一定比甸奴大炒20-0

邊樣易d呢

對家面對細哨都入到兩粒好勁，放返出嚟應該大把球隊爭住簽

馬勒當拿係咪都坐過

連呢個盃賽都拎埋，真正嘅大滿貫

呢個盃應該球壇應該得佢攞到為左攞嗰盃而入去 真球王

有無人update wiki

連監獄都有快樂足球

金囚獎
Btw 呢單新聞真係好癲

點解坐監坐到咁開心 仲要有波衫著

點會. 入獄冇得收錢架喎

好耐未見過d咁On9咁歡樂嘅新聞

同你老母胞

D地俾人買撚晒
坐監唔洗郁唔洗交陀地

咁free好難唔開心

下個到我神美斯

其實要逃獄應該唔難 但懷疑依度仲好食好住過佢哋本身屋企

屌再添1冠

話時話 會唔會有fans癲到為咗見偶像同佢踢波 特登犯法入去坐

今個星期全世界最高級別足球比賽

已經有

個幾年贏得太多搞成咁 無哂目標

確定呢到係監倉？

好似冇皇管咁，好自由咁

南美坐監分分鐘好過香港唔使坐監

仲有力爆到

屌你老母差啲噴水。

監獄足球先生

又一精華流出

插花腳停球，後腳秒傳

無分別。

全球停賽，應該轉播呢個杯

囚長公園球場

好難超越到呢個榮譽

唔撚係掛
不如搵人代坐好過

屌，好想睇哂成場波
細哨玩花式足球真係第一人

退役後
2019年，細哨納度和兄長因拖欠數百萬英鎊債務，其57筆不動產與護照被巴西政府沒收，同時限制出境。2020年3月，細哨納度與兄長在進入巴拉圭時因使用假護照，遭到巴拉圭當局逮捕[8]。 2020年3月14日，細哨納度於巴拉圭監獄盃決賽打進5入球6助攻，協助球隊以11-2勝出，獲得監獄盃冠軍。 [9]

成年都得依個post笑左

有無片

Nike /Adidas 下次廣告Idea係咪可以係監獄盃

似半開放式監獄(低設防), 隔離就有堆車

告得入要坐幾耐佢坐監坐到渡假咁款 又會夾到果頭拉完果頭有比賽

君如呢

宜家有新目標:
收集各地監獄盃冠軍

細哨跳出舒適圈，去新環境挑戰自己

細哨又超越阿朗

笑到pk

pes出細哨監獄版精選

呢個地球應該任何球迷都會鍾意細哨

應該係學美洲盃比美斯咁，專登搞多屆的

解鎖成就 +1

講真未拎過監獄盃真係唔好話自己係球王

其他
巴拉圭監獄盃冠軍:2020年

人生更精采

登基

大陸啲監獄爆到仆街喔

監獄應該要搵佢簽長約

外國監獄差唔多啦 外國街外= 天堂
監獄= 我地既人間 差唔多啦

真正大滿貫 一般凡人球員做唔到

想坐

睇得太多泰臣啦

入去等其他人破產好過啦

突然醒起, Adam Johnson原來都放左監..

幾多人成世恨都恨唔到同佢同場作賽
竟然犯法就實現咗

踎監聯賽冠軍盃

南美好多國家窮到無錢請足夠獄警，好多時要求監犯自行管理監獄秩序

一坐就即刻有波踢再拎盃
成件事鬼到

會唔會比人槍殺

職業生涯再填一冠

我驚佢入去做埋大佬

睇相前以為係nike果種係個籠入面踢

隻豬先係最難拎

班大佬可以次次見到新仔都講同世界盃巴西球星踢過波

完美附合豬排都係肉

4大盃賽

我覺得d犯都想同佢踢囉

依個自由轉會 會唔會係今年最抵

好耐冇睇過咁開心既post勁好笑

獄長邀請佢踢的，本身細哨只係做開球禮同頒獎嘉賓

監獄盃細哨精華，插花腳停球，後腳秒傳

要update

監躉盃

屌你佢點影的

仲以為係鐵籠踢

依啲先係真正嘅足球先生

足球先生
梗係要乜盃都拎過先得啦

是但踩中竹園邨都要破產嘅時代
我寧願去監獄踎3 round

監獄球王

退役後
2019年，細哨納度和兄長因拖欠數百萬英鎊債務，其57筆不動產與護照被巴西政府沒收，同時限制出境。2020年3月，細哨納度與兄長在進入巴拉圭時因使用假護照，遭到巴拉圭當局逮捕。 2020年3月14日，細哨納度於巴拉圭監獄盃決賽打進5入球6助攻，協助球隊以11-2勝出，獲得監獄盃冠軍。

公豬嚟

公豬唔屌得

真快樂足球
幾好波都冇人取代到
何況細哨咁撚好波

邊忽似坐緊監

仲以為監獄盃會係好似當年nike廣告咁踢

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

外國真係有啲監獄係有得用手機

認真問 呢啲球星其實係唔係就算老左都真係屌打普通人？

街場有時有d阿叔都仲屈到d後生仔啦
仲要依d頂級球王⋯⋯

而家啲新聞太癲

技術/視野邊係業餘可以比較
唔係完全跑唔郁既話一定屌打

隻豬好有鮮味

體能可能唔夠
但係走位、意識冇得輸

名叔表演賽啲名叔射個波都彭彭聲啦

明星級囚犯

小花未拎過金囚獎唔好話自己球王

做咩放email上黎

巴甲豪門巴拉圭監獄巨星細哨在此戰中獨進11球，目前巴拉圭監獄正與細哨傾續約問題

唔使諗，退休港甲都一定屌打普通人

踢波個實力分野真係可以大到仆街

細哨落香港街場應該唔洗跑都撚曬你全隊

獎品

可愛